點解英國大法官都支持極權《緊急法》、《禁蒙面法》？

賀輔明勳爵Lord Hoffmann係英國上訴庭退休法官，德高望重
曾經判決表示要理解「公民抗命」：

/終審法院非常任法官兼英國大法官賀輔明(Lord Hoffmann)於英國上議院案例 R v. Jones & Others [2006] 判詞中對公民抗命的理解，指公民抗命擁有悠久及光榮的歷史，能夠包容這種抗爭亦是一個社會文明的標記，法庭於判刑時亦必須考慮抗命者的真誠信念。/

今次係5:0，無異議判決，一致裁定極權政府大獲全勝

仲要引用藍屍假新聞抹黑示威者、捏造事實、顛倒黑白

曾經德高望重，今日狼狽為奸，一世英明就此喪

上訴庭嗰三個出曬名嘅紅官起碼都唔夠膽離譜到判合法集會都唔俾蒙面...
估唔到今次終審法院班紅官仲專制過上訴庭班紅官

$$

已經淪為伊朗法院、北韓法庭。

不嬲馬道立同張舉能先係全個司法最紅
只係馬道立曉pr再加上d100為法律界金錢利益老吹馬青天血戰共產黨

馬道立間上出黎鳩up兩句公民袋班友就拎黎打飛機打左十幾年。

無錯其實對馬道立、不舉能一早都無咩期望
係估唔到個英國佬都支持獨裁到咁出面
dissenting judgment都唔寫一份扮下野

所以話點解不怕神對手最驚豬隊友
班撚樣將敵人當隊友之後將心水清個班打成分化撚
最on9係班撚樣受黃營大多數支持

上次問三權分立嗰下「馬道立跑」都露曬底啦

老實講吖，
今日係香港終審法院完全死亡既一天。
真真正正聽黨話，跟黨走，
但將會有大把香港人繼續喺度生活
當咩都冇變過一樣，信唔信？

有冇聽過洋五毛？

梁遊案已經露左底
不過大家屌梁遊玩野當睇唔到

順民一堆，睇廣州澳門而家點樣
香港將來都係咁

大口玲班人成日9up馬道長幫香港人頂住

仲9up梁卓然係因為不滿司長落order迫害群眾而resign

問下gphone都知 梁卓然正仆街

宜家班韭菜都已經當冇事發生啦

終審庭其實無咩野忙
實際係出糧幫港共做吉祥物,係退休好位

”風骨！”

推

最撚藍係呢D做高職位既英國佬喎,最離地係呢一班,只會覺得社會運動係搞亂佢生活

其實我覺得係判梁游被DQ
梁游終極敗訴嗰日已經死左
不過今日就再跌多落幾層地獄

不過爭拗邊日死都無咩意思 有人認為更早死都得

尋日戴耀廷有篇文講得幾好
法律從來都係為政治服務
一日無民主 其實法治從來都無存活過

/絕對的君王統治或定於一尊的獨裁統治下，就算擁有絕對權力的人的說話已是法律，如果他連自己之前的說話，也不想能被用來限制他當前的決定，法律是沒有實質意義的。因為在這樣的政治制度下，實際上只有政治沒有法律，法律連統治工具也不是，或只是為政治作花瓶。/

（文-戴耀廷）

當日法院屈女示威者用波打警察判監
馬道立公開老屈批評者係抹黑香港法院

其實香港法治當時已死
只係成個法律界扮盲幫手壓呢單野

現在只係屍臭勁到壓唔住

你講起都似
諗起烈顯倫、江樂士
同埋當年毛澤東個fans斯諾

後者已經係，仲支持技安法

Dis你老母咩 諗太多
直情冇分你地 連9up句I agree都冇

烈顯倫更離譜 日日嘈要司法改革摘除法官假髮 同何君堯同level

AK-47指揮法庭

係lor 以前唔係一路都有I agree嘅咩？點解而家佢呢句都慳返？

司法玩撚完好耐，係某啲人日日吹到仲有期望咁

一個地方唔係以人權同自由保障為先

基本上唔洗撚

烈顯倫,江樂士話因要阻暴力示威,呼籲唔理案情一律重判
香港法律界無人出聲批評

小弟踢爆仲遭一個叫matt helder的會員操縱大量假acc狙擊

我只係確定唔到呢隊人係公會定香港政府比錢請

唔紅點會俾佢上位
就係要借洋臉孔去呃人有法治
其實就係江樂士烈顯倫之流

佢86歲喇wor 而且已經係司法界最高榮譽 封埋爵
仲上咩位？

啱啱check無幾耐之前梁國雄剪髮案都係每個judge有講I agree
點解呢次無嘅？

法官都要玩性派隊架，咁多女擺係面前，唔通唔食啊。

呢d叫識時務者，按佢地果套解法

公民黨反對私人檢控

因為鬼佬最另收著數 ?!

無記錯有兩個仔女

姐係識撈中資就開荀位比你仔女玩電腦
坐幾年就內定升上去

講到人地嚟做義工咁
賺錢買花戴呀？

現在良心何價

英美歐已經準備好出賣香港人
美其名為移民

#39 似
應該仔女有著數

咁最少都認自己係納粹黨員，負責暗殺英女王丫

你估英國佬做官一定支持人權自由？好多都係為左錢同地位

唔使將來，而家我身邊已經大把人當冇事咁繼續日常生活，我呢啲睇到咩事嘅反而係團體入面嘅異類

人地既公民抗命中既公民係唔包香港人
正如左翼既社會正義無香港人份一樣

要交名單比英國議員

成日講共諜
呢啲英國鬼就真係共到出面 又唔見啲口口聲聲話自己文明民主嘅政府去制裁呢啲白皮黃心

你估D鬼佬係故鄉生活唔好咩,點解要黎香港,就係得閒屌下D 16歲學生妹玩3P都無人理呀嘛,你估真係為左公義咩

過得黎香港咪即係奶共, 好奇?

Over my dead body

黃絲柒事唔可以提㗎
過左去啦仲提佢地做乜
你分化？

全世界法院都係咁，美國都保唔住，由CCP統治下嘅香港，仲可以有乜期望

合憲但唔合理

美國最高法院首席法官都參加群交島派對屌幼女啦，有咩出奇啫

想比動力你地一齊返英國

Litton 係 Eurasian 嚟

DBS 出身唔算真係鬼啦

狗官

鬼咩 玩細佬俾人揸住春袋

一句司法獨立大撚曬
不受外界干預影響變左做自己審查自己
同美國傳媒法本身希望維持言論自由結果班巨頭自己破壞言論自由一撚樣

因為班泛狗宜家都認為梁游係鬼，專登幫共狗引入DQ

近年成日為咗唔畀中共釋法，甚至中共強行加料
次次都自閹咗先，扮自己獨立自主，唔使去到中共嗰邊

呢啲憲法級原則性嘅嘢，法庭兩邊都鞏可以解得通
兩邊有原則性矛盾，一句話平衡就一槌定音咗

即係畀人強姦都要人戴套先

Lord Hoffmann 本身其實保守到仆街

例子見 Rehman v Home Secretary，佢係支持任由行政機關定義咩叫國家安全同決定咩係對國家安全必要，同今次呢個決定本質上好似，某程度上係俾行政機關喺所謂安全同緊急情況無限權力，而呢個權力仲包括定義埋個 triggering point

佢係 Belmarsh (A v Home Secretary) 同 R v Jones 突然跳咗制咁

真正最有原則同 liberal 嗰幾個都冇嚟過香港

保守唔係問題
但保守@無民主國家先係問題
佢當左係英國

用有暴力事件黎spin做合憲 笑左

其實我都認為梁游係鬼，呢個係我個人觀點

幾時開始？有冇其他case都係咁？

英官都跪

各國權貴都會互相幫助

國際人權公約係香港永遠得過講字，從無實行過

Thank you! 高質回覆 學到野

呢種一樣有問題架，根本唔係喺原則上判，嗰種 deference 根本係卸責，避開咗個法律問題

如果係法治國，Popular government 都唔應該有無限權力，而係所有公共權力都必須由人民透過法律賦予，並受法律限制

畀行政機關自己定義咩叫緊急，再容許行政機關喺緊急情況下擁有無限權力，好容易會創造濫權怪獸

而就算係民主制度，呢種濫權怪獸大可以喺下一次選舉前令制度變到難以回頭，亦可以狹一時民意帶嚟難以逆轉嘅制度改變，擴大優勢同打壓異己，最後係喺處理一啲講求公平同原則嘅決定嘅時候 (例如人權同其他有法定測試嘅決定)，客觀效果不受法律制約嘅政府好容易就會濫權，包括因為官僚惰性導致嘅錯誤判斷

支那走狗都可以做黃絲大台月入百萬

做得大法官都支持依法治港架啦
個法律邊個講嘅佢地咪親邊個囉
who cares about dead bodies

最衰無得pin曬你兩個comments

仲爭論嚟做乜?
法庭冇公信力, 你同佢咬文嚼字
浪費時間, 中共係背後笑到你班左膠肚痛

呢段我記得個晚一出 都ok多傻仔信
但gphone + 羅冠聰一出聲就即刻變成一致屌梁卓然
呢班仆街第二日開台仲敢講「梁同大波驊兩個唔妥？」

宜家個問題係變喪屍黎咬鳩你

馬道立佢三個星期之後就退休,唔想再攪咁多野

一向可以咁做，但政治敏感 case 係常見咗

今次呢隻三級法院都係咁 (原訟庭坐咗兩個官，但佢地個決定算係幾好)

13+3 終審庭兩個判詞都係咁

長期撐泛民 都已經好多人唔鍾意

支持拜登
同支持法治未死

依家大多數片 view數得1，2萬 甚至幾千

唔係個個鬼佬都liberal架嘛

英國都有好多法官，問題係邊個負責搵人？

依家係透過法治黎包裝極權

同恐怖份子為伍 食屎啦

班打手上水未

頭上有國安法一把刀
唔判政府勝訴 就會司法大躍進 司法大改革

合憲咪合憲囉
你地仲對香港法治有希望咩？

另一單案: 法庭判狗勝訴，記協敗訴

跪？人地企係到賺錢，香港大把鬼佬藍屍